[排除萬難藍綠彩石]六月二日南非二千錦標及英國葉森打吡討論區

大家聽日小心，葉森今日嗰地好快，擺前好易赢

研究完血統，支持碩信尚武沉

處女馬+岳品賢=Oaks 冠軍

唔跌就贏得咁既款wo

Lm

lm

啊媽跑短途，未必夠長力

邊匹血統一定跑到

Galileo 嘅子嗣係優先順序，因為始終係老豆。相反 Saxon Warrior 係隔代，而且跑得短所以唔敢要
Btw 猛獅怒吼同稀世寶可以考慮，上場嬴過東帝錦標同得雲市打吡預賽兩埸指標賽事。

係鍚阿二不過阿二隻嘢呢唔係幾掂

其實點分快慢地利放定追
我淨係知濕地利放

琴日場oaks 羅敦隻bye bye baby 做電兔都跑第三同埋加冕盃怒江放頭差D爆冷贏Cracksman 就證明利放
而且琴日直路位外面D草好爛，貼觀眾席D草好好多

巨鷹拍翼

其實冇咩可能估到咁底出。
Btw 最記得J2 班人連頭馬都報錯

睇下今晚係咪舊年既三傻

應該佢地都意外 連岳伯仁都唔會估得到係呢隻贏

信岳伯仁錫仔仔 買個P

又係三傻睇Dubai Racing Channel 算

最傷嘅就係跑完愛爾蘭打吡就退役

pourmoi特點

以後唔敢買人人為我D後代

咁樣贏一場就抵返曬啦

上年有冇人有買WOE ? 我就冇了 99倍邊有人買

6點都未有人討論
不過南非馬真係冇頭緒

南非不了，全力英國

1-6-11

最冷個四隻互串就係
次次都爆到九彩

唔該馬會咪再直播南非閪馬啦

還我法國打吡

碩信尚武1.4

海外馬好閪成日跑冷馬

南非特閪

S1-2:1,2,3
S1-3:1>3,4,5,6,9
機會馬但唔想買

南非馬比狗賭

又係個黃思力

我屌 二傻

係冇左朱，二傻係度

個黃思力=J2 個SABRINA既 form line ver.

求其邊隻馬名過癮就買邊隻

我上次咁樣揀都係輸 靚名多數輸

4- 3,7

紡織工人

南非隊長

淨係識霍勵賢

4 > 3 7

買兩隻最冷

啱
8-9-10-12互串

QP 3 6

買少少10

有四隻腳都要留意

又準備認錯馬

買咗日職未

斬左手指

8 11 1

OK

實爆冷，南非啲馬9嚟

畫面差到

144p

跑乜尻丫

仲廢過澳門

跑緊呀

4 3 2

有無人有直播link??

南非有好草地

係邊度睇

9買 2-4 PQ 都中

乜撚野黎 第三世界咁撚樣

次次睇親南非馬都覺得D黑鬼做馬夫好大陣膠味

跑咩

睇唔到 個畫面仲差過上youtube 睇原居民啲片

youtube有冇直播

4-6-2

4-3-2-11

唔玩了 閪馬唔爆冷

一開跑仲要黑屏

2有位置咁都唔爆

笑死左
入撚曬閘都唔知

出埋閘先知

三隻都爆先似樣

突然話開跑 然後黑哂

三隻都爆就買唔撚中架啦

咪撚播黑鬼啦

真係屌佢老母，係咪南非無錢買機？

南非信號

播黎把撚

廢雷拉

至少死隻大熱先丫麻
2-3-11咪好

南非用緊56k

死左隻6
仲要綠格

睇錯個名叫南非bb

一陣黑到過左終點先有番信號就搞笑

咦有霍勵賢喎
霍利時幾時返去同佢團聚

Gun

咁都贏一舊水

轉畫面造馬

之前試過十秒好似

賭俠1999

記得,狗會柒到

其實呢，佢地係咪懶係熟南非馬
見佢地滔滔不絕咁分析

我懷疑係播緊兩個馬場

交下差啫

去到南非都要買雷拉

財演

全部都係睇賽績講 如果識睇績當識馬咁佢地係

佢地係咁吹隻1 隻1就愈危 隻英雄傳奇頭先比佢地燈死咗

有冇直播link?

買南非阿拉

開電視

J2

8 wp

閪到冇人想直播
第二場爆啊唔該

3號3號 大大力鞭落廢拉度

去到南非都有雷拉

W得1.2 係真吾係呀

2啦係咁影住啦

日本，英國，澳洲馬我絕對唔會懷疑佢地既熟馬程度
但係講南非馬講到好似香港馬咁
真係好似做戲咁

乞衣加雷拉

或者有稿

老納小子

All in

麥偉利係咪買得

屌那星用cctv黎睇馬真係世界級

條友唔識騎馬的

1 2 3 棄9

老納小子
乞兒女郎

要10號拖返轉頭

今場9買 2,8,10

同我打撚死雷拉

鞭死佢

2-9-10

2,7,10

D黑人叔叔撚馬好撚歡樂

屌

費歐雷拉

廢拉咁都頂唔到

今場輸左 , 放棄

輕鬆

鬥得好近唔知點解好似好悶

海外腎慘 佢條4連比唔知乜水塞隻9入黎無咗

同問

1 3 2 10

1-3-2-10

1-3-2

3號好彩頂得住條連贏

仆街今日唔閪跑熱門

跑熱門先閪

狀況 注項已被接納
編號
5226
投注類別 位置
細節
海外賽事 星期六 位置 第3場
3 山頂城堡

13

雷拉放左咁耐 畀人過左
係咪代表潘頓會贏佢

淨係玩英國算
南非以後唔玩

睇死下場唔係開一號
大家睇路

包頭領袖

4

腎仔

曼聯飛駒

4,13

呀William仲有28倍w 5.1p

隻13有特寫

2

一齊買13

直接1W算

2-5-11-13

矇過閪屌

啤酒園

掂呀

屌曼波飛駒個w

尾二cashed

依班人騎馬點解可以斜到去埋另一邊欄既?

屌，剩係收到4連

跑咩？？

4931

黑鬼騎馬係咁 依家都有2個喺香港咁樣騎

力架學下野啦 啤酒園

3

啤酒園中仲有啤酒園

124場 莫雅W 3x1

4咪玩

轉播=柒

屌你老味
我曼年飛狗比個垃圾騎左去邊

二傻返來

有冇LINK

布宜學係米騎巴基之星個個

係

畫面即刻高清好多

黑白電視機轉hd電視

第2

480轉左1080😊😊

二傻

1號位置仲熱過2
但w 1熱過2

屌佢老母1 2 5

戴圖理

獨贏及位置過關 3x7 海外賽事第2組 星期六
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
1 (1)斑點飛蛾
第2場 獨贏及位置
2 (2)百頓山
第4場 獨贏及位置
6 (6)藍綠彩石

咁買會唔會好傻

香港d廢中廢老真係痴鳩線
馬王飛

班牙叔係咪見老豆個名就買

s2-1:3>2,6,8
小注，s2頭3場心水不大

8隻馬就睇下算了
第三場先買
不過亂到仆街

7

勁舞女星

2-6 qpq

1 接納

6763 位置 海外賽事第2組 星期六
第1場 位置
1 (1)斑點飛蛾

1-3-5

藝名

屌早知買多70蚊q

8隻馬都可以塞車

6-7-3-8

6 7 打劫

莫雅好廢

365落到癲撚左

咁熱點撚賭呀

我見到6號落到大熱跟左

兩隻啡

死q
得番pq過關

67q
Pq買左100

屌著晒啡格
得返11倍

Pq 75蚊而家係36

本身外國都熱得好勁

係唔明點解香港咁冷

因為班阿伯阿婆淨係識睇騎師買馬

冇佢地你邊有五倍賭

咁又係啊

暫時賠率黎講

(6)愛發夢好似比較抵買

同路

不過一陣又啡格

隻7會唔會又學埋之前南非有一隻野 專登輸輸埋埋就想黎爆返場蟬聯

講抵7仲抵，依場其實實力幾平均

杜拜果d 蟬聯馬識變身

金比奧?

好似吾利追咁

愛發夢落左d

愛發夢

上場隻7追好多喎

唔買啦

重心 金比奧

56

1 接納

2681 位置Ｑ 海外賽事第2組 星期六
第2場 位置Q
6 (6)愛發夢
拖
4 (4)保疆衛土
7 (7)主權債務
8 (8)英勇可嘉

同路

最抵買

2-4,5

莫雅大叔

愛發夢入到直路就斷左

得7隻馬都阻住左

7號咁都頂唔住

2有無p

跑咩？

3-5-8-7

20隻馬 點賭ar

爆冷999倍

2,7,9,10,11,16
6隻F4 算數

心爽>F

尻買 , 家山有福

呢場, 爆冷多

裏海世子 專跑呢場 仲有15倍

做人要互相尊重

互屌

2>4,12,19

5,16,19

2684 位置Ｑ 海外賽事第2組 星期六
第3場 位置Q
4 (4)路易士
12 (12)哈利旋風
16 (16)互相尊重

買左雙數no. Q

爆

痴撚線

on9 玩條柒

後面d馬撞到

16 7 13 5

鳩買四連中左 但$1注

第一米互相尊重

應該好好分

好輕鬆

派幾多萬

1$注都和味啦下話..

可能十零萬

上次南非有次4連大爆冷好似係10蚊注派成百萬

一隻熱門都冇 1蚊注最少10k

咪玩

起碼有一萬啦

爆呢d咁冷10蚊至少幾十至百萬

原來今屆又有白堅

隻DI仔全世界望住

派未

日本人好期待，贏咗DI 又可以加價

四連 $31,904.

$1 $3,190.4

得31904

成十萬

而家DI一炮好似差唔多三球港紙

咁少既今次

三千幾

十萬係四重

以為四重彩

人地中4連咋喎

4連邊有10萬

未回本
仲有3k先回

九萬幾，接近10萬

咁平 高地之舞咁嘅成績都一次都萬幾鎊啦

白堅啊又係佢啊

4重先係 佢中4連

派十萬都未回本？

可能彩池細

痴線
12隻出5隻
馬海到呢

以為係4連

下場啊婆都識買

四連$1注咋

以為中四重彩

麻煩香港各大練馬師學下人地點樣打Team

上次個個都諗住係金庫神偷同莫赫爭 最後跑咗邊隻出黎

Saxon warrior

Really淫上呀

三傻仲要報錯呢

繼續追布宜學

呢場係咪舊年講錯馬個場 ?

大摩對細告

細告而家馬海洗人教嫁咩
想底出邊隻就底出邊隻

而家中長途大魔應該冇馬阻到淒涼佬

咁快又一年

老千一隻頂晒
THIS IS 告東尼

上年人又認錯，馬又認錯

下年可能又有貴價PP

澳洲仲有子彈

包哂頭

大震撼仔係咪冇得輸

Frankie

有，血統唔到

如果咁都贏到下年大震撼真係想屌咩女就屌咩女

8 號身型好靚喎真係

羅斯福幾好樣

仲唔加價咩

接納

2687 位置Ｑ 海外賽事第2組 星期六
第4場 位置Q
7 (7)猛獅怒吼
拖
4 (4)植物園
5 (5)焦點劍客

Ex boyfriend

揀女屌

大震撼贏3200

一下跳800米都贏，應該好勁

買返6 7 8同一組

跟

Maybe 贏1400

大震憾子嗣 ?

YES

Coolmore 的曬D馬囡去北海道

3200+1400/2 = 2300
可能差幾步先到

邊個貼3號

小頑皮

藍綠彩石 , 猛獅怒吼 ??

5-8 QPQ

巨鷹拍翼2.0?

有無機會過去日本挑番日本馬機 ?

1-8

贏到哩半重使鬼走去日本跑咩
繼續掃返歐洲果D價值重高

架仔杯可能會

舞獅亂敲

咁點解日本馬唔嚟挑機 ?

佢贏得越多G1 DI 就可以瘋狂加價

日本人爆機目標，凱旋門

接納

2527 連贏位置Ｑ 海外賽事第2組 星期六
第4場 連贏及位置Q
5 (5)焦點劍客
8 (8)碩信尚武

上星期跑日本打批
日本馬點黎跑葉森

屌老母又爆

都話唔到喇

DXB一野閘鳩住隻SAXON WARRIOR

搞掂 布宜學

高多芬贏

咁撚渣

我愛布宜學!!!!!!!

Bang

屌隻11呢仆街

Maybe

屌隻8號

天下第一高手

coolmore西哂

蘇兆輝果一下撞返隻DI仔入去幾大快人心

我屌你老母呀蘇兆輝
頭3場買你就冇 一唔買你就劏q

唉屌 11拖6 1 屌撚左出聲

排除萬難藍綠彩石

好彩單屌左隻6號而唔係68QQP

唔知係咪幫油王拖

忍撚曬手
淨買咗牙誠WP

好撚彩有第三
直路好似會嬴咁款

6 1 7 8

斜線一野CUT入去笑到我仆街

岳伯仁派咁多隻出黎搞笑？

D馬海仲廢撚過早幾年既細告

好明顯要撞隻DI仔

我偶像次次轉播都閪
2018了 仲有人買

馬無啫

買DI名氣

飛就飛咗啊 但係我買哂岳伯仁其他既馬

布宜學轉完彎一推 輕鬆無壓力呀

興惑一出咪馬王飛

DI 跑2400唔係好勁咩? 個仔唔到既

呢場打吡D馬係幾多歲 ?

自從上年杜拜之後
我真係知錯，唔敢再買

其他馬一滴都無又過份少少

多謝佢地
咁都食返1.7P

老母贏到1400咋

place都無係咩玩法 ..........

琴晚已經收曬皮啦

阿媽唔到

唔奇

莫雅出灣走返入去反而有位上，不過應該都唔夠贏

三冠賽事黎

屌冇力ge
又冇DI爆發力
虎釱犬子

運返日本跑一哩啦

架仔馬都馬王飛

有咩可能藍營贏先得假 多年以黎都贏唔撚到!!!

8 輸咗, 香港搵人買佢過嚟跑香港打吡啦.

冇人做電兔，戰略失敗

自己做標題冇做膽

真係放曬落一隻身上

父都唔係太虎
凱旋門

30年

屌
搵幾隻馬單車隊咁圍住佢
直路果陣放返佢出黎好撚過啦

啪埋禁藥都係第三

Coolmore 太勉強隻馬了 ，應該放棄打吡直指St james

運去日本跑高松宮同短途馬錦標

武生走左去放頭

武生神級演出

阿仔又唔放，羅敦又唔放，白堅又唔放

咁鬥咪又係輸，最多輸少一個馬位

到時要配返莫雅

唔想白堅又爆一鑊掛

痴線黃金仔唔係內閃一直爆左機啦
黃金時代係日本打比又比隻DI仔劏撚埋

內閃係最尾無力

幕後果班醒撚左無搵件垃圾池添謙一過去跑
點撚知比隻馬玩死

戰術大師今鋪柒過雲高爾

布宜學幫我贏左罷跑仔
而家又幫我爆埋隻彩可

幾次第二

莫雅心諗，john size嘅戰術仲勁過我老闆

兩次
第二次果陣已經係提都費撚事提

話撚咗唔到啦，班人仲要all in Saxon warrior

黃金船應該唔係內閃
分分鐘同擺跑仔一樣脾氣
鐘意就跑
臨尾幾步接近收停

飛佢，揀3, 11做膽都係輸

事後飛又想被人屌?

仲有莫雅去完美國仆街柒到依家

又諗起班日本馬迷拍住片睇反應最尾內閃反輸果下

講緊日本仔加埋都幾次第二

唔跑福伊錦標會可能好啲

派？

日本仔都唔知幾時先爆到機

有條片係一班日本仔睇直播
黃金仔出左頭帶甩哂 班友已經企哂起身打車輪鞭
臨天光瀨尿嗰下成班人慘過死老豆

嘩
J2果套野
第一幕已經開房沖完涼

黎搵具腸美帶路拜下黃大仙

黃金巨匠收咗皮之後就冇了

黃金巨匠，唔係黃金船
雖然兩隻都懷疑係有精神病

點會冇
只係而家黃金時代睇落正正常常

未知...

神鷹都廿年前
玩左廿年都未爆到機

不過高多芬今年都爆左葉森

返到黎一個G1 都冇

打比自己放，差少少到，幾好J

派俾連登馬Po

估唔到爆左杜拜世界盃都仲未爆到凱旋門

唔係咁易嫁葉師傅